呢排有冇邊款新款純白波鞋好介紹？

想買

好7

自從佢吹奏完nmd之後就冇再吹奏波鞋
搞到我唔識買鞋了

之前咪吹奏off white同牙膠鞋

有冇圖

AF1

放off white aj1&af1 us9